有長洲居民稱固網電話服務上午起暫停

有長洲居民向本台報稱，自早上11時開始，長洲固網電話服務暫停，流動通訊服務除了一間電訊公司外，其他電訊公司的手機服務暫停，部分街道仍然停電。

他表示，受影響的長洲居民希望了解服務暫停的原因以及何時恢復，但現時無法聯絡電訊或電力公司，又指以往打風期間，即使通訊和電力故障，均很快修復完畢，希望有關部門交代情況。

他又說，目前有大批遊客在碼頭，等候渡輪恢復服務，區議員和警方在場協助和維持秩序，秩序大致良好。